屌完賓妹先黎後悔

我以為會直接出黎講：有啲鬆，但算 ok

其實最關心係有冇食到賓穎
而唔係認錯lor屌你

咁梗係寧願要賓賓都唔要女鬼

好過驗完p24先後悔嘅

食賓賓姐，唔少男人都試過

兩粒釘

其實有咩好後悔，唔通玩粒提子玩幾年咩

尖尖尖

還掂都衰硬
點解唔出黎威埋佢

55

發覺自己唔係練馬師

吹呀